新嗰部MacBook Pro差緊電用唔到藍牙mouse

你地有冇呢個問題？一叉電用，會疾下疾下

新？2017？

係